\begin{DndMonster}[float*=b,width=\textwidth + 8pt]{Satyr}
  \begin{multicols}{2}

    \DndMonsterType{Mittelgroßes Feenwesen, chaotisch neutral}

    \DndMonsterBasics[
        armor-class = {14 (Lederrüstung)},
        hit-points  = {31 (7W8)},
        speed       = {12 m}
    ]

    \DndMonsterAbilityScores[
        str = 12,
        dex = 16,
        con = 11,
        int = 12,
        wis = 10,
        cha = 14
    ]

    \DndMonsterDetails[ 
        skills = {Auftreten +6, Heimlichkeit +5, Wahrnehmung +2},
        senses = {Passive Wahrnehmung 12},
        languages = {Elfisch, Gemeinsprache, Sylvanisch},
        challenge = 1/2
    ]

    % Traits


        \DndMonsterAction{Magieresistenz}
        Der Satyr ist bei Rettungswürfen gegen Zauber und andere magische Effekte im Vorteil.

    \DndMonsterSection{Aktionen}

        \DndMonsterAction{Kurzbogen}
        Fernkampfwaffenangriff: +5 auf Treffer, Reichweite 24/96 m, ein Ziel. Treffer: 6 (1W6+3) Stichschaden.

        \DndMonsterAction{Kurzschwert}
        Nahkampfwaffenangriff: +5 auf Treffer, Reichweite 1,5 m, ein Ziel. Treffer: 6 (1W6+3) Stichschaden.

% Alternativ kannst du auch diese Form verwenden, ggf. ist sie nicht fehlerfrei:
%   \DndMonsterAttack[
%      name=Kurzschwert,
%      distance=melee,
%      type=weapon,
%      mod=+5,
%      reach=1,5 m,
%      targets=ein Ziel,
%      dmg=6 (1W6+3),
%      dmg-type=Stich,
%      plus-dmg=,
%      plus-dmg-type=,
%      or-dmg=,
%      or-dmg-when=,
%      extra=%    ]
        \DndMonsterAction{Rammbock}
        Nahkampfwaffenangriff: +3 auf Treffer, Reichweite 1,5 m, ein Ziel. Treffer: 6 (2W4+1) Wuchtschaden.

% Alternativ kannst du auch diese Form verwenden, ggf. ist sie nicht fehlerfrei:
%   \DndMonsterAttack[
%      name=Rammbock,
%      distance=melee,
%      type=weapon,
%      mod=+3,
%      reach=1,5 m,
%      targets=ein Ziel,
%      dmg=6 (2W4+1),
%      dmg-type=Wucht,
%      plus-dmg=,
%      plus-dmg-type=,
%      or-dmg=,
%      or-dmg-when=,
%      extra=%    ]

  \end{multicols}
\end{DndMonster}
